求介紹JAZZ嘅musician

本身好鍾意聽呢類型嘅音樂,有聽下chet baker
但通常只會喺cafe/廁所/餐廳先會聽到又唔只點搵係邊個唱/表演
所以希望大家講下有冇咩好推介,適合半夜一條友聽

buddy rich

Billie holiday
Ella Fitzgerald

Miles Davis
Dave weckl

Susan Wong
Olivia Ong

Lisa Ono

多謝各位巴絲推介，咁小弟可以慢慢發掘下啦

Astrud Gilberto

Frank Sinatra
Bill Evans👍

呢個post幫到你
有冇聽Jazz既巴打絲打/介紹Jazz

LIHKG @ Android